你地而家最應該做既唔係裝修，而係開個離岸戶口先

因為開離岸戶口可以不受港共法律管轄。
窮Ｌ可以開：
IB
FT
CS
TD
有錢既轉去新加坡/英國/美國之類

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

自推1

自推2

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

之前好似有教學

要成立新籌錢戶口！！建議用bitcoin

被捕手足不是condom 上庭費用 保釋金 律師費 生活資援

有無教學

開FT有無咩風險？

試過比人騎劫 安全性較差

點樣比人騎劫

IB非離岸

推

急！ FT 被人hack，email被改